# Homework_Java_Restful2_Jirawat

Java Restful Homework 7/8/2021

การบ้านที่มอบหมายเมื่อวันที่ 7/8/2021 ในเรื่องของ Exception เเละ Security
- หาวิธีตั้งค่า ให้ Logger ไป Save เป็น File เก็บเอาไว้
- ทำการนำเอา Security ที่ทำไปลองใช้กับการบ้าน 23/6/2021 ตัวก่อนหน้า
*ไฟล์ Security สามารถดาวน์โหลดได้ที่หัวข้อ File: Demo Security Springboot
